究竟係中環番工既OL 同白領一個月收幾錢人工？？

個個都著到成隻雀咁，份糧cover 唔cover 到架？？

ol只係副業

g先係正職

$8000

冇圖估計唔到

淨係靠個樣都多過ive毒撚啦

我都想知
日日飲sb 晏就又百幾兩
又化到鬼五馬綠

萬鬆啲到十萬八萬都有㗎喎

總知乜人工

連登毒撚都會話人係G

死毒撚又唔諗下自己搵得萬幾蚊

有冇中環金鐘絲上黎解答下

坐地鐵個d 都係？

一律30000

Entry level做到senior都係咁著架啦

得喇 最好著到爛身爛世 係沙頭角返工 小學畢業搵10萬8萬就係人上人

Fg 萬幾
但升得快，1年後都2萬幾

食個沙津又幾十蚊

認真答你，2萬起跳
升得好快

包唔包外快?

多數中環金鐘嗰啲唔係I Bank就律師行，鬼得閒外快咩，好多返朝九朝六，唔係比咁大份糧做咩，用錢買青春。

中環，真係一個的得意o既地區。
好都人都覺得，中環係集合城中最高級，最高學歷，同最講文化o既世界。
但同時，中環又係最黑暗，最冇人性同最冷酷無情，同最淫亂o既地方。。。
呢個地方，夾雜著一大堆基層打工仔，又一大堆以為自己係上進緊o既青年，更多o既係一大堆為錢出賣靈魂o既人，同埋一堆本來就係離哂地o既富人。

係中環穿梭掙扎生存都有10幾年，要扮成功人仕o既方法其中一樣就係群埋班上流圈子大老細到R著數，其中飽暖思淫慾呢樣野，唔理係律師高官定商人，只要係男人都喜歡。有錢有面o既人唔會落老蘭，clubbing太多又太假，有錢冇定洗o既男人會喜歡玩下o的素人小花。 所以R著數其中一個等價交換就係睇你有幾多資源係手鳥。。。

平時養埋o的仆街賤精豬朋狗友就係咁用，有時我會諗直接做皮條會唔會收入更高而唔使咁撚煩。不過好快放棄左，佢地班撚頭彈指之間都億億聲上落，o個個年代乖乖地跟係身邊做隻狗應該3幾年都可以full pay一層800 呎唔使供。Anyway佢地如果肯直接接觸皮條早就大把刷鞋狗排到出公海，幾時輪到我o丫。

我諗我識o既同幫親過o既 高鐘 之中，中環係佔最多。
佢地人工唔算太低，around都20k up. 當年見有o的皮零野都有，不過質素就更差！ 可惜o既係卡數隨時過50萬。 點碌到咁撚爆？ 講真雞碎咁o既人工又要死撐中環來來去去都係死要面同想吊高黎賣。人地hi個tea 2舊佢地又要扮埋同一圈子，衫褲鞋襪唔使講啦，為左身價， 絕對貴過男人玩車。

最搞笑o既係，佢地有o的唔認為自己係跑緊高鐘，只係覺得如同明星飯局沒有什麼大不了。身邊唔少大老細friend工程壓力大，又唔想玩出界，又或者個班金融材進，揾埋揾埋堆黑心錢都要平衡下身心，真係一拍即合。

識得有一個， 廿中幾靚，鹹水大學grad2年，ibank人工2個半，每月衫褲鞋襪過萬，架車6x萬唔係佢個名，單拖供緊層8xx萬o既樓(3年前) 。 佢話香港最多on9 係返份中環工而唔知自己點解要返中環！今日你係公司賺到1千萬又點？下個月你冇料到行出門口咩都唔係，只係一條著住suitcase o既乾屍！！的確係，也因為佢，很久沒在踏足中環！

點解叫高鐘？ 喂大佬連埋食飯酒店同茶錢都接近成皮，你估揾間維記食完就閃個班女會肯咩。。所以打份牛工o既就放棄幻想算了。

其實肯日日ot到8點，都基本上升硬咁濟
2年後都3萬幾，之後升得快唔快就睇際遇
可以轉一轉工就4萬幾
通常第一次個ceiling就係4萬幾 5萬，因為再上就係60 70k
而人地會比60 70k的，起碼都係team lead or very senior staff

會唔會諗太多
中環都有好多雜工

呢度d人要幾弱智先吹奏中環

笑左
舊公司幾多女比人包月

狗嗡有個譜

中環東亞，滙豐，渣打 總行building 一大堆囡搵萬三至萬七個月...

比個名我幫你check check佢
利申 HR

Fresh grad 中環某大firm mt 表示2萬鬆啲

識有人係長肛做1萬6 做ol

亂9up，你望下金鐘放工幾點最多人至出聲啦，真係咁多人ot咩

連登巴打fg都50k起跳
中環喎！你話呢？
冇80k都60k啦

仲要而加一大堆中資，一班大陸人，我懷疑上面好多人好少係中區出入

我響中環做果陣最常係去洋務工會食頹飯咋

過夜

去high court食

中環係有得睇靚女果下好少少，
其他方面真係垃撚圾

35k
2-3 month bonus
double pay

而家無啦

真係咁基本就唔洗嘈買唔到樓啦 出黎做野未呀

其實好多銀行以外嘅工
真係睇你返咩公司
不過OL通常有條仔養 中午食飯錢同返工車錢可能係僅有支出

咁隔籬果間溢進美食呢？ 又無撚埋？

識大把人係中環著西裝返19工我十幾k

呢個真，完全係兩個世界黎

我老婆中環低級OL,月薪14k
我姨仔中環某品牌管理層,月薪50k以上!

我指洋務工會而家無頹飯得返蛇羹啫
不過溢進我以前仲係intern嗰陣已經執咗

中環普通白領人工其實都唔高得好多

一直以為班人隻眼生頭頂嘅原因係搵好多

窮撚悲歌

有錢既何必裝扮到咁高貴，此地無銀？
明顯都係班打工仔為左應酬啦
有錢個班通常鬼佬/著polo

人工只係面果浸

一年前中環番過寫字樓, 岩岩畢業出黎18000

Law firm 都唔係個個係solit 係bar
Ibank都唔係個個fo 啦
吹得就吹

樓上肉酸到 又唔係有條中環友衝出黎認屎認屁就一味覺得人地著咩都串柒柒懶自豪 咩有錢人會點點點 ［sosad]

利申：九龍返工

OL 圖都冇幅

你真心 大貓奧運站back office 做operation fresh grad 都開緊17k，branch 另計

利申 前intern 仔

一個post見到部分連登仔幾無知
中環番工嘅ol等於雞

灣仔返工都係人工8700， 食麥當勞餐廳

咁啱個post 高少少咋
大把銀行bo post 11-13k

ibank 就真係大部分20k 起跳

屌唔起嘅雞

都係雞

大貓 operation 好多做得耐行公積金的阿姐仲低人工過你

我大學畢業係金鐘返工，12k

洗撚買咁多衫 一對黑絲已經夠殺

1 大學都讀唔成做下文員仔既可能20k都到頂
2 正常無人無物大學生30至60做到總監仔應該ok
3 再上就要識人，回流，吹水兩文三語掂，去到100k都有
4 過100k果d已經唔係打工仔唔討論

我諗中環最多第二種人

如果係四大地獄law firm 的話
就算 trainee 都無萬七....

冇評論過人地衣著
不過一個月20k 糧你大部分拎去買靚手袋靚衫唔係為虛榮心為面子係為咩

睇邊行啦
做Head hunt / Finance呢D既
女既收commision其實真係一個月要揾多過3 4萬係好普通

第一 我唔係回應緊你 你衝出黎做咩
第二 人地搵錢自己點洗關你咩事 舊同事 屋企有公司 渣tesla 住寶馬山 搵2萬幾3萬蚊 都唔會著平野 你明未呀青蛙仔 就咁彈兩句搵2萬就買名牌 令你講野無說服力同井底呀

其實灣仔重有好多政府部門和私人公司的temp clerk 搵唔夠一萬個月

笑撚死
陣憤世毒撚味出哂嚟

普通大學畢業基本上30歲前搵40k 係must

10年前都係既

一皮到100k+都有架啦
問呢啲都on99

番中環住寶馬山會佔幾多人
會唔會個個番中環個個家族都揸幾層樓呀 問心個句
識個同事 仲要係舊同事 你會唔會覺得自己個例子都幾個別 咁就覺得自己好叻叻豬 你會唔會覺得自己仲井底呀

個班地產爛仔？ 冇低薪架...

中環返工

屌純文字討論

呢啲真係窮撚毒撚思想嚟
買貴嘢唔可以係因為quality好嘅 成日都屈一定係虛榮心

大佬好多靚嘅皮鞋舒服同耐著過幾百蚊嗰啲 高踭鞋又係
袋都真皮同PU皮quality都差好遠啦
前排想買個ysl suede袋 跟住有條友話佢個幾百蚊suede袋容易磨到起粒叫我咪買 又屌我為虛榮心買袋 真係痴撚線

人地用自己錢鍾意買有質素嘅嘢都俾人批鬥

On9, 兩萬起跳好普通

叫你咪單憑衣著同你既井底之見就判斷人地既價值觀呀懵撚

只能說唔信咪算

用ysl 作為有質素嘅例子

唔係講緊啲大monogram款喎
又唔係講啲土豪味重大logo大陸人最愛嘅款

重點係人地使錢關你乜事
買貴嘢一定係貪慕虛榮

搵唔到買名牌係想買quality既反駁理由就係到捉依d位黎駁

我驚我講啲鞋牌子佢都唔識

不過認真鍾意saint laurent 冇大monogram款 sac de jour都好好J不過好重

正常fresh grad左都15-20k, 做1年有20up好正常，大把OL有家底唔使俾家用，食屋企住屋企，有拍拖既平時出街洗費有條仔人cover，即使無仔就憑少少家底加一個月兩皮野點洗都得啦

你覺得唔關事就有自信一開始唔好討論啦

大把人追牌子追trend 月光族 仲要依家多左ptgf 唔係貪慕虛榮係咩
買貴野唔一定係貪慕虛榮 但為質素嘅人唔會多囉

日頭萬5
夜晚5萬

買個手袋先幾千蚊，一個月都買到兩三個啦，買下靚少少既衫褲都可以買到著唔曬，老豆老母到時到候又獎勵下個女，生日禮物聖誕禮物etc，根本唔洗做雞唔洗要男朋友生活已經好好

咁都拖到ptgf
十個女仔有幾多個係呀 上少啲連登啦

而且呢啲人，再做多兩年30-40k。
你外表好又識social老細都升你先啦，日日着到寒寒酸酸人哋都唔想見到你

明明係你先入為主 憑咩？

中環返工
月薪5萬

我民航處返工 識落唁少空姐啦 乜野中環OL

番過夜

買名牌緊係因為虛榮啦！
質素都係後話

認真答你
最貴果幾座返工
當年fg 25k
成身西裝成皮野

民航處都識到空姐？
不如話做avseco

中環都好多九千幾至一萬頭人工的OA
收入差距好懸殊

睇 department 睇 banding 架on9

Operation 大把 department assistant manager 位對下的得萬四萬五

有D local law firm paralegal 阿姐以為佢做左廿幾年人工會有三皮
結果因為學歷而實得萬四五...

你香港剩係計中環？都on撚鳩

認真答你
平均6000一Q

中環返工整體平均人工實高過其他區既

不過都有低人工囉

嘈交就貼人工啦

高人工既岩

究竟要幾廢 先會用人工取笑他人？

問海富m 記連登仔把撚
個個ive 仔😂😂😂

人工低其實真係好好笑

佢地返工返荃灣d三四線商業區

點會知中環d人做乜

係中環做清潔點計

睇清左topic先啦ive仔

我知你不嬲家底好小小 就串柒柒
不過我就唔覺人工低有幾好笑 人地做到想做嘅生活咪得

人工低既人比我更加寸柒柒先至好笑

咩心態 一個社會搞到要用人工 物資來判斷一個人

呢個先係社會進步既動力

sor眼殘

又一隻港豬

戇鳩仔有樣睇

又吹奏中環

搵唔到錢既豬都不如

呢個世界好大
中環亦都好大
同樣係廿幾歲既OL
可能係搵1萬既普通秘書仔/CS/Reception
亦有可能係搵10萬的, 係ibank legal專做IPO
銀行班trainee三十唔夠都4-5皮啦
(以前係中環做過銀行分行, 見過無數人的人工)

屋企有錢 翻工當興趣又點睇。

叻

關你閪事咩，你望下你自己着到成個乞衣咁，原來真係乞衣

就咁睇9知人找幾錢咩
我老細搵差唔多十萬一個月都着平衫食m 記
坐我隔來個個找3萬幾着都仲有行頭過佢

我返IFC收拾幾萬人工一個月
著hoodie返工

啲飯冷到硬曬

唔好傻啦 你搵3-4 萬就一定買到樓?

好多有錢老板著得好hea
邊有樣睇

問下L夜神傑

一萬到五萬都有

通常住中環附近就好撚有錢既
講梗千萬到億現金計
有好多住附近既打風流工
翻金融既由銀行到ibank亦有
Range 都好大

響佢哋眼中要著到專家Dickson 咁先無問題

認真，小弟做中環外資BANK RM

手上湊既客，有AT LEAST 1球CASH 放戶口既AROUND 500個，大部分係附近返工既人，30歲左右既平均人工40K，40歲以上就60-100K 都好普遍。

我地全間行有大約20個RM

然後中環有N咁多間銀行，N 咁多個RM，計一計條數就知道中環返工真係好撚多有錢人，之前政府統計報告，有成90萬人有OVER 1M流動資產，注意係流動資產，樓冇計到，計埋應該仲撚誇張。

不過同時香港窮人都好撚多，所以先拉到個平均資產/月入好似唔係好高咁。

我認我貪慕虛榮呀
居然著裇衫返中環，而唔係樓下賣魚蛋

應該咁講中環好多19工得10幾k
但同時好多你睇唔出佢揾咁多錢既人
一個月揾緊70k以上 仲要係後生二十尾三十頭
都識幾個朋友係咁 廿七歲已經揾80k..

同一間公司個range已經可以差好遠啦
好似law firm咁
非律師低到可能搵萬幾兩萬一個月
另一個世界律師trainee已經四皮
一攞牌就7-80k
年紀大家都係二十中
但人工差幾倍

尤其係做corp個班律師 真係好葡萄

辛苦錢嚟

當年asso grad中環admin狗12k
點知做左幾個月有offer就quit左返去讀U了

5000食到so 你仲想點

物質主義既極致

唔同law firm 差別已經好大
有人四皮請青衣
有人皮四請青衣

唔好唔記得仲有堆做左幾十年
依家吊緊命的trading，物流同 local cpa firm
越近上環越多

因為唔係女囉
性別依d野根本改變唔到 諗咩9
你唔係以為諗完就可以變身呀嘛

幾千萬資產 現金幾百萬算唔算有小小錢？